<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document xmlns="http://v8.1c.ru/8.2/data/spreadsheet" xmlns:style="http://v8.1c.ru/8.1/data/ui/style" xmlns:v8="http://v8.1c.ru/8.1/data/core" xmlns:v8ui="http://v8.1c.ru/8.1/data/ui" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<languageSettings>
		<currentLanguage>ru</currentLanguage>
		<defaultLanguage>ru</defaultLanguage>
		<languageInfo>
			<id>ru</id>
			<code>Русский</code>
			<description>Русский</description>
		</languageInfo>
	</languageSettings>
	<columns>
		<size>5</size>
		<columnsItem>
			<index>0</index>
			<column>
				<formatIndex>1</formatIndex>
			</column>
		</columnsItem>
		<columnsItem>
			<index>1</index>
			<column>
				<formatIndex>2</formatIndex>
			</column>
		</columnsItem>
		<columnsItem>
			<index>2</index>
			<column>
				<formatIndex>3</formatIndex>
			</column>
		</columnsItem>
		<columnsItem>
			<index>3</index>
			<column>
				<formatIndex>4</formatIndex>
			</column>
		</columnsItem>
		<columnsItem>
			<index>4</index>
			<column>
				<formatIndex>5</formatIndex>
			</column>
		</columnsItem>
	</columns>
	<rowsItem>
		<index>0</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>6</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Раздел</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>6</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Подраздел</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>6</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Текст</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>6</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Условие истина</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>6</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Условие ложь</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>1</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl/>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>2</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Налоговый учет по налогу на добавленную стоимость</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Раздельный учет НДС</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>РаздельныйУчетНДС</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>3</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>0</f>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>3</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content> Организация осуществляет облагаемые и не облагаемые НДС операции. При этом организация определяет пропорцию для распределения "входного" НДС, подлежащего разделению, в соответствии с п. 4.1 ст. 170 НК РФ.</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>4</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>0</f>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>3</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Организация не применяет "правило 5%", предусмотренное в п. 4 ст. 170 НК РФ. Поэтому доля совокупных расходов на приобретение, производство и (или) реализацию товаров (работ, услуг), имущественных прав, операции по реализации которых не облагаются НДС, в общей величине совокупных расходов на приобретение, производство и (или) реализацию товаров (работ, услуг), имущественных прав, не определяется.
Независимо от доли расходов по необлагаемым НДС операциям организация ведет раздельный учет сумм НДС по приобретенным товарам (работам, услугам), в том числе по основным средствам и нематериальным активам, имущественным правам.</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>5</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>0</f>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Организация определяет пропорцию по основным средствам и нематериальным активам, принятым к учету в первом или во втором месяце квартала, исходя из стоимости отгруженных в этом квартале товаров (выполненных работ, оказанных услуг), переданных имущественных прав, операции по реализации которых облагаются НДС (не облагаются НДС), в общей стоимости отгруженных за квартал товаров (выполненных работ, оказанных услуг), переданных имущественных прав.</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>6</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>0</f>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Организация ведет раздельный учет сумм НДС по приобретенным товарам (работам, услугам), в том числе основным средствам и нематериальным активам, имущественным правам, на счете 19 "НДС по приобретенным ценностям" рабочего плана счетов организации по отдельным объектам аналитики (субконто).</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>РаздельныйУчетНДСНаСчете19</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>7</index>
		<row>
			<c>
				<i>2</i>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Организация ведет раздельный учет операций по реализации товаров (работ, услуг), передаче имущественных прав на счете 90 "Продажи" рабочего плана счетов организации, по отдельным объектам аналитического учета (субконто).</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>8</index>
		<row>
			<c>
				<i>2</i>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Сумма НДС, относящегося к операциям, как облагаемым, так и не облагаемым НДС распределяется пропорционально выручке.</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>9</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Налоговый учет по налогу на прибыль</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl/>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl/>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>ПлательщикНалогаНаПрибыль</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>10</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Учет доходов и расходов</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>11</index>
		<row>
			<c>
				<i>2</i>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>В перечень прямых расходов организации, связанных с производством товаров (работ, услуг), включаются:
- затраты на приобретение сырья и (или) материалов, используемых в производстве товаров (выполнении работ, оказании услуг) и (или) образующих их основу либо являющихся необходимым компонентом при производстве товаров (выполнении работ, оказании услуг);
- затраты на приобретение комплектующих изделий, подвергающихся монтажу, и (или) полуфабрикатов, подвергающихся дополнительной обработке;
- расходы на оплату труда персонала, участвующего в процессе производства товаров, выполнения работ, оказания услуг;
- расходы на обязательное пенсионное страхование, идущие на финансирование страховой и накопительной части трудовой пенсии, на обязательное социальное страхование на случай временной нетрудоспособности и в связи с материнством, обязательное медицинское страхование, обязательное социальное страхование от несчастных случаев на производстве и профессиональных заболеваний, начисленные на оплату труда персонала, участвующего в процессе производства товаров, выполнения работ, оказания услуг;
- суммы начисленной амортизации по основным средствам, используемым при производстве товаров, выполнении работ, оказании услуг.</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>12</index>
		<row>
			<c>
				<i>2</i>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Расходы, понесенные при оказании услуг, организация в полном объеме признает в текущем отчетном (налоговом) периоде, без распределения прямых расходов на остатки незавершенного производства.</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>13</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
				</c>
			</c>
			<c>
				<i>2</i>
				<c>
					<f>0</f>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>14</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>15</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Учет амортизируемого имущества</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Срок полезного использования объекта основных средств, установленный при его приобретении, пересматривается при проведении работ по реконструкции, модернизации, технического перевооружения. Если в результате таких работ имело место улучшение (повышение) первоначально принятых нормативных показателей функционирования объекта основных средств, то срок полезного использования объекта увеличивается. При этом увеличение может быть осуществлено в пределах сроков, установленных для той амортизационной группы, в которую ранее было включено такое основное средство.
По приобретаемым основным средствам, бывшим в употреблении, норма амортизации в целях применения линейного метода, определяется с учетом срока полезного использования, уменьшенного на число месяцев эксплуатации данного имущества у предыдущих собственников.
Резерв на предстоящий ремонт основных средств не создается. Расходы на ремонт включаются в состав прочих расходов в размере фактических затрат в том отчетном (налоговом) периоде, в котором они были осуществлены.</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>ВедетсяУчетОсновныхСредств</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>16</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Начисление амортизации</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>3</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>По всем объектам амортизируемого имущества организация применяет линейный метод начисления амортизации.
Организация применяет амортизационную премию в отношении первоначальной стоимости вновь приобретенных основных средств при вводе их в эксплуатацию:
в размере 10% первоначальной стоимости объектов основных средств, включенных в 1, 2, 8-10 амортизационные группы;
в размере 30% первоначальной стоимости объектов основных средств, включенных в 3 - 7 амортизационные группы.
Амортизация по объектам основных средств начисляется без применения специальных повышающих и понижающих коэффициентов.</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>4</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>ВедетсяУчетОсновныхСредств</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>17</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Расходы на НИОКР</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Затраты на научные исследования и (или) опытно-конструкторские разработки включаются в состав прочих расходов без применения повышающего коэффициента.
Если в результате произведенных расходов на научные исследования и (или) опытно-конструкторские разработки организация получает исключительные права на результаты интеллектуальной деятельности, указанные в п. 3 ст. 257 НК РФ, данные права признаются нематериальными активами, а понесенные расходы включаются в их первоначальную стоимость.</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>ВедетсяУчетНМА</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>18</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Учет спецодежды,  спецоснастки, хозяйственного инвентаря</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>ВедетсяУчетСпецодеждыСпецоснастки</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>19</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>0</f>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Стоимость спецодежды и спецоснастки признается в расходах единовременно в момент передачи в эксплуатацию.</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>4</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>ПогашениеСтоимостиСпецодеждыНУАналогичноБУ</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>20</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>0</f>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Стоимость спецодежды и спецоснастки признается в расходах равномерно в течении срока полезного использования.</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>ПогашениеСтоимостиСпецодеждыНУАналогичноБУ</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>21</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Учет сырья и материалов</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>9</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>При определении размера материальных расходов при списании сырья и материалов, используемых при производстве (изготовлении) товаров (выполнении работ, оказании услуг), организация применяет [СпособОценкиМПЗ].</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl/>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>22</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Незавершенное производство</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Организация осуществляет распределение прямых расходов на незавершенное производство (НЗП) и на изготовленную в текущем месяце продукцию (выполненные работы, оказанные услуги) пропорционально доле прямых затрат в плановой стоимости продукции.</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>5</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>ВыпускПродукции, ВедетсяПроизводственнаяДеятельность</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>23</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content> Учет товаров</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Стоимость покупных товаров формируется из цены приобретения товаров, установленной условиями договора и уплаченной поставщику, с учетом следующих расходов, связанных с их приобретением: расходов на доставку, расходов на погрузочно-разгрузочные работы, сумм таможенных сборов и пошлин.</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>24</index>
		<row>
			<c>
				<i>2</i>
				<c>
					<f>9</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>При реализации покупных товаров для определения стоимости их приобретения организация применяет [СпособОценкиМПЗ].</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>25</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Формирование резервов</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Организация формирует резерв по сомнительным долгам. С этой целью на последнее число последнего месяца каждого квартала организацией проводится инвентаризация дебиторской задолженности, возникшей в связи с реализацией товаров, выполнением работ, оказанием услуг.
Предельная сумма отчислений в резерв, которые учитываются в составе внереализационных расходов текущего отчетного (налогового) периода, не может превышать 10% от выручки отчетного (налогового) периода, определяемой в соответствии со ст. 249 НК РФ.</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>ФормироватьРезервыПоСомнительнымДолгамНУ</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>26</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Распределение прибыли по обособленным подразделениям</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Уплата авансовых платежей и сумм налога, подлежащих зачислению в бюджеты субъектов РФ, производится по месту нахождения организации, а также по месту нахождения каждого из ее обособленных подразделений.
По месту нахождения обособленных подразделений налог уплачивается исходя из доли прибыли, приходящейся на обособленное подразделение, определяемой как средняя арифметическая величина удельного веса расходов на оплату труда и удельного веса остаточной стоимости амортизируемого имущества этого обособленного подразделения соответственно в расходах на оплату труда и остаточной стоимости амортизируемого имущества, определенной согласно п. 1 ст. 257 НК РФ, в целом по организации.</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>10</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>ВестиУчетПоПодразделениям</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>27</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Налог на доходы физических лиц</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>28</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>0</f>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Учет доходов, вычетов, сумм начисленного и уплаченного НДФЛ, по которому организация выступает налоговым агентом, ведется в регистре налогового учета по НДФЛ, форма которого приведена в приложении 6.</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>2</f>
					<tl/>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>29</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>0</f>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>30</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<templateMode>true</templateMode>
	<defaultFormatIndex>11</defaultFormatIndex>
	<height>31</height>
	<vgRows>31</vgRows>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Содержание</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>2</beginRow>
			<endRow>29</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<font faceName="Arial" height="8" bold="false" italic="true" underline="false" strikeout="false" kind="Absolute"/>
	<format>
		<width>114</width>
		<horizontalAlignment>Left</horizontalAlignment>
		<verticalAlignment>Top</verticalAlignment>
		<textPlacement>Wrap</textPlacement>
	</format>
	<format>
		<width>128</width>
		<horizontalAlignment>Left</horizontalAlignment>
		<verticalAlignment>Top</verticalAlignment>
		<textPlacement>Wrap</textPlacement>
	</format>
	<format>
		<width>688</width>
		<horizontalAlignment>Left</horizontalAlignment>
		<verticalAlignment>Top</verticalAlignment>
		<textPlacement>Wrap</textPlacement>
	</format>
	<format>
		<width>198</width>
		<horizontalAlignment>Left</horizontalAlignment>
		<verticalAlignment>Top</verticalAlignment>
		<textPlacement>Wrap</textPlacement>
	</format>
	<format>
		<width>127</width>
		<horizontalAlignment>Left</horizontalAlignment>
		<verticalAlignment>Top</verticalAlignment>
		<textPlacement>Wrap</textPlacement>
	</format>
	<format>
		<horizontalAlignment>Left</horizontalAlignment>
		<verticalAlignment>Top</verticalAlignment>
		<textPlacement>Wrap</textPlacement>
	</format>
	<format>
		<horizontalAlignment>Left</horizontalAlignment>
		<verticalAlignment>Top</verticalAlignment>
	</format>
	<format>
		<width>72</width>
		<horizontalAlignment>Left</horizontalAlignment>
		<verticalAlignment>Top</verticalAlignment>
		<textPlacement>Wrap</textPlacement>
	</format>
	<format>
		<fillType>Template</fillType>
	</format>
	<format>
		<font>0</font>
	</format>
	<format>
		<width>72</width>
	</format>
</document>